宜家啲死港豬$7都比唔起

話說小弟哩排公司有新分店開張啦
今日公司派左我去幫手
因為新開張會有免費試食
啲死廢老廢中廢青都狗衝曬黎試食
之後七點終於試食完畢
哩個時候有個死港豬睇佢個死人款應該係啱啱收工黎問係咪有試食
之後我即刻串佢你唔係窮到$7都比唔起要黎R免費試食牙嘛
之後佢嬲到 面都紅曬谷住道氣走左

食乜

😍😍😍😍

說什麼，你也是

比著我就串返你

收工都趕過黎撐場
黎到過左時都R我7蚊
孤9寒

糖記 ?